拜登幾時會將奧巴馬鑿上總統山

諾貝爾和平獎
醫療改革
同古巴自半個世紀以來建交
擊殺拉登
第一個用社交媒體直播嘅總統
第一個黑人總統象徵美國種族平等多元

數之不盡政績
話佢係美國史上最偉大總統都不為過
Btw希望曾經係奧巴馬副手嘅拜登都可以創一番豐功偉業
同修補Donald Trump帶嚟嘅嚴重社會撕裂

奧巴鹿係黑人黎架咩?

奧巴馬咁白嘅 係咪歧視黑人？

你不如問下joke biden幾時拆總統山個4個石像

認真咩

咁舊石係白色 唔好咁敏感啦

油返黑佢先得

Why?

都得嘅

硬係啲唔係幾黑人嘅黑人喺黑人議題度呱呱叫
奧斑鹿 賀咁嚟

有一半血統夠啦
現代社會個個多多少少都有少少混血㗎啦

佢唔係雜種嚟㗎咩？

而家批左仔就係要顛覆美國歷史

都係黑吖

我諗biden都係理性嘅人 唔會啩

點解唔可以用黑石去雕?
係唔係玩歧視

佢老竇老母都係黑？

Washington Lincoln Jefferson 歧視黑人ma
大羅斯福見立帝國主義

巴打你有啲矯枉過正

奴隸主喎 唔係唔拆嘛
剩返油黑左嘅奧巴鹿就夠啦

巴咩打
依家要廢除男性同女性

但係佢少我千幾萬票，無我咁受歡迎

老竇係

老母又係？

唔係 但你唔會因為咁而話佢唔係黑人㗎嘛
NBA都有好多混血 等佢哋公認係黑人

始終佢哋係有歷史意義嘅

有功有過啦
記住唔好再重蹈覆轍就得
唔需要透過拆咗佢否定嘅

同埋擺奧巴馬喺隔離更加有警惕作用

如果你有思考能力應該知佢係半黑半白，唔係淨係黑，唔係人哋話佢乜就係乜

有啲牽強
咁你都係講唔到佢唔係黑人

最偉大嘅政職就緊係邀請/容許大量中國公司係美國上巿cap水送錢俾中共洗啦

唔好咁講
資本市場全球化各有得益啫

以BLM既角度睇係需要拆

BLM俾我登拋棄咗啦😂

醫療改革？成唔成功先
最尾兩樣唔好拎出黎講收家啦，根本講唔上政職

唔係Donald Trump搞搞震佢啲嘢應該好成功
好彩依家佢連任唔到
希望拜登可以撥亂反正

咪就係

藥價/醫療費用冇減過，整份保險由政府補貼送錢俾保險公司就當醫改成功

有啲嘢睇長期

有point就拎出黎講，到底個政策利弊係乜野
唔好好似藍絲咁話人「搞搞震」，無任何討論價值

連登仔都唔叫得
以後要叫連登人
Amen
Women

話唔成功嗰個係你
點樣唔成功不如你攞出來講先

其實咁樣都算係一種進步價值

有鳩嘅切咗佢

有閪嘅填咗佢

結論樓主係左膠，廢老登同黑鬼馬都吹捧

假膠定真係登粉

西方版破四舊

似乎巴打扭曲左性別議題

咁拜登未至於會蠢到咁

我中間偏左

等佢死左先

why

你一定瞓咗冇睇啦
BLM連林肯像都拆埋
你奧巴鹿有咩豐功偉績啊？
仲要係男人
鑿完Kamala 上去都未到奧巴鹿啊

第一，保費最少貴過之前2成，原因係乜自己google。
美國醫保本身低層已經話買唔起，保費再貴左嘅話，真係幫緊窮人？大佬佢地連買都買唔起呀，保障條毛？

第二，政府支出大增，2016年要政府出3000億補底，差唔多係美國財政收入一成。

第三，助長過度醫療，令保費同醫療費又上升，返返去第一點，惡性循環。

第四，人工愈高，稅率愈高，即係買醫保退得愈多稅，唔符合社會公義。

到你解釋下乜撚野用社交媒體算得上乜撚野成功。

我登一早唔理BLM啦

佢叫人整自己上去就有分

Churchill都俾人搬走左

奧巴踢波回哂塘

奶共奶到 前無古人

你講嘅嘢請比數據支持
同埋奧巴馬嘅醫療政策一早比Donald Trump廢除左
所以討論成唔成功要等拜燈再次延續奧巴馬嘅政策

社交媒體直播係一個好大嘅象徵意義
就好似60S第一次透過電視辯論嘅美國總統競選
呢樣嘢都增大左政府嘅親民形象
由於奧巴馬嘅親民作風，令到佢下台嗰陣仲有60%嘅支持度
一個民主社會入邊佢係好成功

站喺美國立場同中國互惠互利有咩問題？

佢未至於咁唔知醜嘅

agger

no, oreo

那些罪大惡極的人

搵D媒體係咁幫佢宣傳佢有幾偉大，搵d kol lead班人支持佢。
然後搵個藝術家覺得佢都應該係其中一位最偉大的總統。
就好似迫trump trump落台咁玩，好難咩？

Donald Trump落台係因為佢輸咗選舉
如果你否定呢樣嘢即係否定民主制度

又關登仔事？
係問都問美國人先

佢輸左選舉佢要落台，
但佢唔想落台，
亦都係被迫落台，
有矛盾嗎？

AOC 可能下個月就會提出動議

因為你話係逼佢落台
但係事實係因為佢輸咗選舉
咁你輸咗就要落台㗎啦
之前佢仲喺度賴死唔走
連最高法院都駁回佢
都仲係要撐
卒之搞咗單衝擊國會出嚟有人命傷亡
我真係覺得好難睇🙈

記得幫我美言幾句
靠哂你喇

咁都係要迫先落台呀
衝擊國會單野表面係trump發動，
實際鬼知咩。
睇下proud boys 180度轉呔

你不如叫我證明1+1=2比你睇？洗唔洗quote埋來源呀？

大佬唔識野就睇多d新聞啦，根本無研究過就出黎講野，指出唔到人地錯誤又要懷疑，洗唔洗用數據證明你老母係女人呀？

社交媒體直播都叫政績

唔係刻習主席個様咩?

你咁樣捉字虱黎撐 我都冇你計
唔講呢個話題
講返衝擊國會
我都冇實牙實齒話佢發動
我係話佢賴死唔走先搞出一單咁嘅嘢
好彩嘅就係佢都冇咩可能重返白宮
都算係世界嘅好彩

侵侵同共匪打貿易戰 先至係為美國利益而戰
奧巴馬為美國做過乜柒嘢？除了扮和平呃諾貝爾

假膠味好濃 但有時又好似好真心
難分真與假

世界係好彩定唔好彩都仲要更長時間先知，
唔好咁快落結論好。
我唔撐trump，亦唔撐biden。
只是覺得trump太率直，
Biden太虛偽而已。

睇完你呢張相，覺得樓主變得好快

自己駁唔到又唔提出實質嘅數據去支持你嘅論點
喺度講咩1+1等於2打稻草人
而事實上佢嘅政策就係比Donald Trump廢除咗
我話要討論成唔成功要等拜登延續佢嘅政策有錯咩？
講講吓又無啦啦人身攻擊講老母
你真係留意多啲新聞睇吓美國人係點樣支持奧巴馬啦

我咪講咗社交媒體直播係佢增加自己親民形象嘅作風
呢一個作風令到佢下台仲有60%嘅支持度

咁係一個民主社會裏面佢都唔叫有成績？

我覺得你係撐侵
唔係你唔會講出咩逼佢落台
一開始講個逼字好明顯係Active voice

兒登幾時會係香港整個愛侵力總統山

應該問點解得白人
拆哂佢 放奧巴馬先政府正確

同時亦都損害左美國跨國企業利益
奧巴馬為美國做咗好多嘢
我上面已經講過
和平獎都叫呃

算啦 Donald Trump呢個世紀大害係政壇都返唔到身㗎啦

呢張相睇得出奧巴馬係一個謙謙君子
斯文有禮

緊係鑿自己個樣上去啦

總統先生

係鑿都鑿習大大啦戇鳩，奧巴馬過左氣

愛登力同廢登含撚含左個頭冇得縮焗住頂入深喉